{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007460",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 청산도해랑달펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者は同性の人と一緒に泊まることができ、追加人数が発生する場合には事前にペンションまで連絡しなければなりません。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定によって決定されるため、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具を個人的に持ち込むことはできません。 客室内での喫煙は禁止され、別に指定された場所を利用しなければなりません。 利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室利用時にバーベキューを楽しむことができ、バーベキュー時間は入室から22:00までで、バーベキューSETの価格は36,000ウォン(2人基準)です。 電気グリルのレンタルは10,000ウォンで、炭火提供時間は午後7時30分までです。 IPTVとWi-Fiでインターネットを利用でき、朝食サービスとしてはアワビ粥が提供されます。 基本調味料と常備薬はペンションの状況によって変動することがあります。 駐車はペンション内に可能で、ペンションの近くには複数の観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は同性の人と一緒に泊まることができ、追加人数が発生する場合には事前にペンションまで連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットがいる場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定によって決定されるため、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具を個人的に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、別に指定された場所を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動には制限がありますか？",
            "answer": "利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表に誤りがあった場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "入室利用時にバーベキューを楽しむことができ、バーベキュー時間は入室から22:00までで、バーベキューSETの価格は36,000ウォン(2人基準)です。"
        },
        {
            "question": "電気グリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "電気グリルのレンタルは10,000ウォンで、炭火提供時間は午後7時30分までです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiでインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食サービスとしてはアワビ粥が提供されます。"
        },
        {
            "question": "基本調味料と常備薬は提供されますか？",
            "answer": "基本調味料と常備薬はペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能で、ペンションの近くには複数の観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 789
    }
}